[831太子] 係咪要義士死得不明不白？

除左法律途徑，我地要全世界都一齊質疑831當晚的確有示威者比黑警活生生打死，講到連自己都信，要將呢份質疑傳開去，比更多人嘅人先可以比到輿論壓力黨鐵。

唔好再同我講咩炒車，我不知幾想炒車，宜家點先可以factcheck到呀？就係要全世界一齊上車，一齊比輿壓力黨鐵，等佢交出cctv我地先會知事情嘅真相。

就算有九成機會炒車我地都要去做，宜家我講緊嘅係可能唔止一條人命，如果呢件事無了了知，犧牲嘅義士連名都唔會知，只會繼續做失蹤人口。退一萬步講，炒左車咪當公開黑警濫暴片段，我地仲有咩可以輸？

延伸閱讀：

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

佩洛茜確認有手足俾狗打死咗

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

文宣組可唔可以整多啲831cctv嘅文宣

Tui ar

推

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

(白影: 4係我相熟既朋友都用開既律師)

Push

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

pish

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

抗爭是靠實際行動，不是靠幻想、夢想甚至 Fake News。
有人被打死，他家人，親友為甚麽不出來揭發？難道他家人和親友都被一併殺害之後毁屍滅跡！

如果有人被消失，佢屋企人只會知佢失蹤左，只有cctv可以知道真相

推到置頂
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv

借一借位，射射

[超緊急!!!!] <國際戰線> 同我入哂黎投票!!!!

元郎721黑社會打人其中一個FB搵到！！！羅嘉寶

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

我認同要煲大個輿論呀

幫手copy 傳出去
愈多人去獻花
社會就愈相信太子站有死人

睇返段片 2:33分 見到有個地鐵職員同唔知咩人既白衫人 急急腳拎擔架去 佢地平時都唔會咁快救人 睇黎好大機會死人 個陣仲見到人權監察員未走 請將盡量知道既事講出來

希望個班成日話自己黃既地鐵職員 講下個黃衫地鐵職員係邊個 ？ 至少唔知 都要提供當日係太子站返工職員名單 或平時太子站當值既人 再唔得希望有議員幫手 唔只cctv 太子站員工名單都要知

[831太子] 係咪要義士死得不明不白？

巴打你好。我係 P 牌仔推唔到。如果有時間嘅話，麻煩你幫我 post 同埋推以下呢段片。被訪者係 831 其中一個受害人。可能可以做證人？

希望炒車,所以先決條件係要逼狗鐵交片

公開cctv呢步係無得輸

所以先要迫 乜手段都要用 法律途徑 言論壓力

我寧願炒車

我已經信了

平反831

太子831疑點 / 未經FC流言 整合

1. 行路軌離開者音訊全無 得蘋果一篇報導
2. 警方強調廣華醫院冇死人 但好有可能唔係送去廣華
3. 10名紅色傷者只有7人送院
4. 到依家係鏡頭下被制服既人過左48小時公眾仍然冇消息
5. FB msg 有人指被告知手足會送去廣華然後提堂 但係2日後仍然查冇此人
6. 自稱警司家屬whatsapp傳言示威者當傷犠牲 同龍小姐嘔白泡既說法match
7. 自稱新界西HA員工whatsapp傳言示威者送院後走左

如果真係死左人港共一定係大話cum大話 佢地一定會有破綻
我地要追究到底

請以下人士交代，不論係現身說法或匿名都好
1. 黨鐵CCTV
2. CMC / PMH 醫護
3. 在場消防 / 救護員
4. 在場黨鐵職員
4. 其餘當日在場既人見到乜都好，每人將自己所見到既野講出黎，砌返個真相

路軌真係痴撚線 無哂聲氣咁

push

我一定信有人死

推推推推推，人權監察組織麻煩交片同監察員，還原返當日嘅事，狗鐵都要交片呀，站內比黑警打同路軌逃亡嘅手足仲係生死未卜呀仆街

生要見人呀

831前後有多人離奇死忙，大部份人為年青人

啲post推唔起嘅

posh

咁都無200000個簽名？

推到集體炒車！

美國應該收到料
which has led to tragic loss of life, must end now.

車已上

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！